公務員學院標誌設計比賽

好想參加, 希望連登高手出手
中咗獎金捐去612

我們誠意邀請您參與由公務員事務局主辦的公務員學院標誌設計比賽 (「比賽」)。比賽旨在鼓勵公務員發揮創意，參與為即將成立的公務員學院設計標誌，宣揚學院致力推動公務員培訓的目標。歡迎所有現職香港特區政府僱員，包括公務員和非公務員合約僱員，以及退休公務員參加比賽。提交作品的截止日期為2021年5月21日。

有關比賽詳情:

獎項
金獎 (1 名 )：禮 券 10 ,000元 、 獎座 及證書
銀獎 (1 名 )：禮 券 5,000元 、 獎座 及證書
銅獎 (1 名 )：禮 券 3,000元 、 獎座 及證書
優異獎 (3 名 )：禮 券 1,000元

一萬蚊買到個 logo

富臨優惠卷

唔得, 小米果個都240萬啦

$10000 咁少

換紅低可能好啲?

志在參與

比啲誠意啦

rotate 90⁰會好啲

公司得小畫家, 搞唔到住

MS paint你確定rotate唔到？

睇錯rotate 45度

ching錯方向呀

你死啦

仲設計緊, 啲色來來去去都係果啲架啦